banG dream討論區[17]25/3 THE THIRD (仮) 1st ライブ

故事簡介:
戶山香澄一直在尋找如同小時候仰望星空時，聽見的「星之鼓動」那般閃耀與令人心動的事物。升上高中後不久，香澄在陳舊的當鋪倉庫中與星形的吉他相遇，並終於感受到那股心動，一直蘊藏在心中的情感也開始翻騰起來。於是香澄與同樣在尋找閃耀舞台的四位少女組成樂團，她們相信只要五個人一起演奏，一定能創造出僅憑自己無法達成的音樂。「我們絕對要在這裡舉辦LIVE！」

STAFF:
原作 ISSEN
ストーリー原案 中村航
キャラクター原案 ひと和
監督 大槻敦史
シリーズ構成 綾奈ゆにこ
キャラクターデザイン 仁多マツコ
音楽プロデュース 上松範康(Elements Garden)、藤田淳平(Elements Garden)
アニメーション制作 ISSEN × XEBEC

CAST:
戸山香澄 愛美
花園たえ 大塚紗英
牛込りみ 西本りみ
山吹沙綾 大橋彩香
市ヶ谷有咲 伊藤彩沙
都築詩船 小山茉美
真次璃々子 儀武ゆう子
戸山明日香 尾崎由香
牛込ゆり 三森すずこ

官方網站:

官方Twitter:

[quote]單曲
Poppin'Party

1st.Yes! BanG_Dream!

2nd.STAR BEAT!〜ホシノコドウ〜

3rd.走り始めたばかりのキミに/ティアドロップス

OP. ときめきエクスペリエンス！

Ed. キラキラだとか夢だとか ～Sing Girls～

Roselia

BLACK SHOUT

Re:birth day

熱色スターマイン

ONENESS

ハロー、ハッピーワールド

えがおのオーケストラっ！

Pastel＊Palettes

しゅわりん☆どり～みん

Afterglow

前へススメ!／夢みるSunflower

Time Lapse

クリスマスのうた

「ゆら・ゆらRing-Dong-Dance」

「Hey-day狂騒曲(カプリチオ)」

「ゴーカ！ごーかい！？ファントムシーフ！」

「CiRCLING」

「Opera of the wasteland」

自己推成20個回覆都冇人理

我唔知應該笑個標題連大細階都錯定笑藍大冇1001好

笑曬就最好

個標題咁樣 好尷尬

banG dream

banG

block左樓主唔怪之得冇post

New post lm
個post名mk味濃...

建議可以block返然後過隔離

post名高質

個人event來了

個post名真係好柒

rimi生日

二石巴過隔離個post, 呢度冇人㗎啦

我自己仲等緊碟到啊

唔係想拉人走, 只係講事實
喺度可能可以見證第二個綠葉

拎咗了

load 咗一下 明你講乜

呢個係邊間特

好驚GAMERS邊趕唔切過黎

工清Facebook admin玩晒

tower records 我都驚趕唔切,所以搵咗人買

其實搶嚟開post真係唔係問題，但你搞到BGD變G真係

ECSHOP 果set 應該準時

不過最重要都係碟同特
code入得切當然最好

啱, 入咗BGDpost咁耐真係未見過個標題可以咁肉酸

我都係因為見到呢間店特有arisa先至買呢間

我諗住齊特典COVER CD 當然都睇另外特

我淨係入咗一間 , 好彩之後都出cover cd

諗住反正都係 齊埋十首佢
想買Hi res 但Mora 好鳩煩 有卡又block ip

以前淨係vpn就得, 依家改咗唔收海外信用卡
又要用amazon pay 麻煩咗好多 (對我嚟講 )

卡可以用JCB 係VPN果度煩

其實mora 係買果下要VPN 定連DOWN都要?

台版

台版又出咗中文版Line 貼紙

我本身買咗日版

買埋

台版活動下下同Facebook連動真係好on9

買左日版但係冇人用line

支持下

我都冇用line，啲group轉晒落tg

台版roselia

rimi生日快樂

R團Album 跟果兩場其中之一

好耐冇開過台伏

估唔到佢送依兩粒貼紙

日伏好似本身就有?

好似係

彩沙

一陣有直播？

生放送遲到 ?

cover album vol1 即係會再出vol2

香港巨巨打協力

メーン

呢個post 有幾個巨巨冇出現

同一個人黎

長髮愛美

本音把聲唱歌正好多

愛美用香澄音live 進步同穩定咗好多

all clear
all perfect

其實係

講開本音，不得不提依段

呢兩集好正
但到愛美唱all i want for christmas is you P吉笑到

本音仲有呢個

又錯唔晒

咁事實我都覺得係咁

根本就係

本音=ジュリア

一開始追開個陣過左排先發現link係愛美唱
明明以前成日聽

live for life同link真係正，屋企仲有隻初回album
點解停咗solo

以前啲咬字唔係好掂

個造型想點

歌手發展唔理想

作曲作詞都好影響結果
香澄有elements garden照
結果好唔同

咁又係
有Elements garden 真係有唔同

我推坑都係靠Elements garden
人哋問我啲公仔lovelive咁款同LL有咩分別
我答佢歌好聽，水樹合作作曲家上松嘅Elements garden負責歌曲部分
gameplay好玩，唔再係開發llsif間垃圾公司出

原來hego 果套有帽

而家有啲cover 歌都係elements garden 作品

深愛

LL兩年前final live後就完左啦

sunshine、allstar

啲結他差好遠

一直在進步 全武道館合唱果度

每次都有唔同先顯得有進步
btw個po變左愛美討論區

愛美=香澄

應該係今日場live公佈

Sae 好勤力練緊

【BanG Dream! 5th☆LIVEにTHE THIRD（仮）の出演が決定】
5月12日・13日幕張メッセにて開催BanG Dream! 5th☆LIVE Day1：Poppin'Party・Day2：Roseliaにて
THE THIRD（仮）が両日ともにオープニングアクトとして出演決定😁
詳細はBanG Dream!公式HPにて更新致します✨
#バンドリ #thethird仮

應該都係今日場live公佈

當三次元組合咁？

愛美好似變咗短髮先開始高質

長髮都ok

而家都開始留返長

雙馬尾超正

呢幕都以前睇過 Mocho 塊面紅晒

眼鏡look超正

溝女王

5th 兩日都早半個鐘開波

tae

Sae應該係借去客串下

Happy! Lucky! Smile! Yeah!

こころ

PPP首Light Delight好聽到

啲歌詞

好勵志
次次搭地鐵個陣聽都聽到眼濕濕

信和見到有2隻即刻買
同埋想問下邊到仲會有

信和嗰間應該特別貴
[hide]而且賣雜誌嗰間黑間曾經俾過啲快圖美相紙嘅店特出去[/hide]

巴打有冇見到 hello happy 和 pp d 碟？

太耐冇用hide fail咗

好靚女

好似冇最新果2隻

冇辦法 第一次抽唔到 焗住買貴野 180蚊一張
佢一張賺80

唔一早AMZ 訂定?

咁我日森買算了

想娶

伊藤美來

一直都話miku係天使

做唔成運動員

Sae又準備拎EX牌

單手rimi同Sae都好癲

伊藤美來嗰兩個留言有負皮

你好似係個個都有
所以嚴格嚟講都係得一個留言有

所以負皮モカ巴條撚樣同我出嚟

流彈

條友好得閒

未知邊個 ?

唔知

藍台主雖然好憎我，但佢應該一早block咗我

有專用結他，睇嚟之後真係會有角色

我好日都唔上水 有三澤miku同遠清先上下 咁都負皮我

Sae係當新角色定用返tae客串新團

應該有人見上坂覆親都負皮

邊個咁大仇口

應該客串

會用咩理由客串

唔係已經搵咗新結他然後さえち退出咗咩

我印象好似係 唔夠人頂一下咁

唔夠人但係又推隊野出黎live

點解你每一個回覆都比人負皮

咁要問bullshitroad

都話啦

當時popipa都係咁

popipa 都係開住live 慢慢加人 好似

complete-collection

果然popipa除咗rimi，全部都係靚女

事實歸事實，負皮我都唔會令rimi變返靚

Rimi好慘
但另外四個都唔算是好靚女吧？

其他三個唔知,但彩沙一定係

大橋彩香世界第三
三澤miku後應該就係遠清同Hego之爭

愛美同はっしー

我意思係好靚女

愛美肯定係靚女，剩低邊個自己諗

好想睇貼圖battle

都係好女仔 不用分得那麼細

其實遠清睇耐d會覺得怪怪地

agger, 愛沙cp世界第一

agger

留名睇世界大戰

贊成

重點重溫：

BGD最佳CP

回顧一下遠清最世界級嘅相

遠清don't leave me

劇內劇外皆CP

依邊post吹奏緊彩沙，隔離post推成十幾廿個留言踩彩沙

想問下你邊隻眼見到有人踩?
定係貪錢女人等於あやさ？

唔係一直係到踩緊小明咩？

我笑了

係呀, 唔知佢係盲咗唔識分, 定係借啲意想話人踩彩沙
不過其實盲咗都正常嘅, 個標題咁撚易打都打錯 大細楷 #dog2

話肥沙壓爛琴

首light delight好聽到咁都係得7位

bof嗰時都係

已經比預期好

不得了

痴線 好正

今晚又失眠

衝咗幾日台版啲人好似廢啲，每場都有一半人打hard

Normal 同 easy 都好多
仲有 打第二果個場 過唔到S 都是常見現象

平凡嘅rimi都有可愛嘅一面

尾嗰個場又唔算好常見normal同easy
比例上應該同日版差唔多

18萬場都仲好正常
落一級慘過食屎
班人玩normal 都出煙

最後一幕有冇出處

好似FANS MEETING

點解唔索性自己carry 1打4

唔係咁易，啲人比你想像中仲廢

同埋 未夠大粒顏色石升卡
唔協好難出

rimi d畫功

個動作想點

換返美咲會好啲

美咲都唔適合做依啲動作

有冇巴打有研究依啲

…

呢首真係我廿幾年人生中最低迷嘅時候支持住我
都因為咁鐘意左ppp

我類似情況 但果首係star beat

前へススメ! 動畫版睇到好感動
世間始終你好，好想現實都有啲咁好嘅朋友

軌跡

邊打邊諗起段遠清嘅片

rimi

愛美今日髮型好靚

老婆出沒 上水時間

愛美

台版萬聖節

熊仔封面

今日玩依首歌特別有feel

美咲safe

D歌變晒做yo

打依首

好緊張 陣間就出演唱會抽籤結果
搭單問會唔會有公開發售

唉

十幾張都落算 Twitter識個人抽咗32張都冇